先施 (00244.HK) ：投放TVB廣告效果未如預期 明年不續約

先施 () ：投放TVB廣告效果未如預期 明年不續約

先施瘋狂大減價開始咗啦 大量貨品瘋狂勁減

push 良心

不錯

先唔講tvb立場偏頗，根本而家肯消費或者有能力消費既人係唔會睇tvb，落電視廣告緊係冇明顯效果

【TVB合約戰最後13日】 終極洗版任務 - 50大廣告商 (奶粉+喇叭牌)

我分析過電視廣播有限公司() 2019年中期業績,發現只要佢廣告收入少兩成,就會變成入不敷支,大家加油!!!!!